收到風 般尼1:6曼聯

掉返轉我就信

咁你all in咗未